[附圖]17-18 LIHKG香港甲組女神聯賽第26輪投選專區 #劉穎鏇 黃智雯 朱晨麗 李施嬅 梁嘉琪 陳庭欣

以下為即將舉行之賽事
會員可留意稍後時間發出的比賽專用回覆並以回覆評分功能進行投票
(唔識點樣用回覆評分功能黎投票既巴打可以參考下面既教學)

由首場12:00am開始,每兩分鐘開賽一場

杜如風v譚嘉儀(模)
姚子羚v游蕙禎
陳華鑫v黃智雯
陳庭欣v李施嬅
張沛樂v梁嘉琪
朱晨麗v吳嘉熙@SG
劉穎鏇v郭藹明
車泳希v梁凱寧
陳逸敏v朱茵

甲組第二十五輪積分榜

有關主場指定額外得分情況,請參閱主場額外分數增幅表

2017-18 LIHKG香港甲組女神聯賽第二十六輪

*括號內數字為聯賽排名

2018-3-11 12am-10pm

(18)杜如風vs譚嘉儀(模)(8)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-3-11 12:02am-10:02pm

(9)姚子羚vs游蕙禎(10)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-3-11 12:04am-10:04pm

(16)陳華鑫vs黃智雯(2)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-3-11 12:06am-10:06pm

(6)陳庭欣vs李施嬅(4)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-3-11 12:08am-10:08pm

(12)張沛樂vs梁嘉琪(5)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-3-11 12:10am-10:10pm

(3)朱晨麗vs吳嘉熙@SG(14)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-3-11 12:12am-10:12pm

(1)劉穎鏇vs郭藹明(17)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-3-11 12:14am-10:14pm

(15)車泳希vs梁凱寧(13)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

下面仲有陳逸敏對朱茵架,唔好漏左佢地呀

未來五輪甲組聯賽賽程:

27.

2018-03-18
黃智雯v郭藹明
姚子羚v車泳希
朱茵v杜如風
梁嘉琪v朱晨麗
李施嬅v陳逸敏
吳嘉熙@SGv陳華鑫
游蕙禎v劉穎鏇
梁凱寧v張沛樂
譚嘉儀(模)v陳庭欣

28.

2018-03-25
劉穎鏇v吳嘉熙@SG
杜如風v姚子羚
陳華鑫v梁嘉琪
陳庭欣v黃智雯
陳逸敏v譚嘉儀(模)
朱晨麗v梁凱寧
張沛樂v游蕙禎
郭藹明v李施嬅
車泳希v朱茵

29.

2018-04-01
車泳希v張沛樂
姚子羚v陳逸敏
朱茵v朱晨麗
梁嘉琪v劉穎鏇
李施嬅v黃智雯
吳嘉熙@SGv陳庭欣
游蕙禎v陳華鑫
梁凱寧v杜如風
譚嘉儀(模)v郭藹明

30.

2018-04-08
杜如風v吳嘉熙@SG
陳華鑫v譚嘉儀(模)
陳庭欣v梁嘉琪
張沛樂v朱茵
黃智雯v梁凱寧
郭藹明v姚子羚
朱晨麗v游蕙禎
劉穎鏇v李施嬅
陳逸敏v車泳希

31.

2018-04-15
陳逸敏v張沛樂
姚子羚v朱晨麗
譚嘉儀(模)v李施嬅
梁凱寧v劉穎鏇
吳嘉熙@SGv黃智雯
游蕙禎v陳庭欣
梁嘉琪v郭藹明
朱茵v陳華鑫
車泳希v杜如風

2018-3-11 12:16am-10:16pm

(11)陳逸敏vs朱茵(7)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

每場賽事每收到10票,將會捐出$0.1到慈善機構,就算唔夠10票,都會將總票數合併,多出既仙不論多少一律會作新既一毫計算

善款會喺結算後於歇冬期及賽季結束後各捐出一次,希望大家參與同時,仲可以做埋善事,一舉兩得
上半季籌到既296元已經捐出,多謝大家支持

click入上址即可參閱下半季詳盡賽程

LIHKG香港女神總會盃八強抽籤結果

LIHKG環球女神冠軍盃16強抽籤結果已經正式公佈

16強賽序(前者先主場) 紅字已晉級八強:
Elizabeth Olsen v IU
首回合/次回合: 2月13日 3月7日

Jennifer Lawrence v 周子瑜@TWICE
首回合/次回合: 2月13日 3月7日

Gal Gadot v 林娜璉@TWICE
首回合/次回合: 2月14日 3月6日

唐嫣 v 新垣結衣
首回合/次回合: 2月21日 3月13日

朱千雪 v 長澤正美
首回合/次回合: 2月14日 3月6日

Emma Watson v 林宣妤
首回合/次回合: 2月21日 3月13日

謝安琪 v 名井南@TWICE
首回合/次回合: 2月20日 3月14日

平井桃@TWICE v 林明禎
首回合/次回合: 2月20日 3月14日

朱茵郭藹明張相都唔多掂
同埋下季不如加返啲花名
姐係其實冇人識me chan個中文名架嘛

啲相我地盡量揀季前最新架，因為想用最客觀既狀態去玩，如果我揀佢地九十年代全盛時期既相去玩會唔公平

哦明白 咁就咁加返英文名算啦
另外個post我又差啲認唔到原來林映蔚係阿bie

杜如風v譚嘉儀(模) 10-108
姚子羚v游蕙禎
陳華鑫v黃智雯
陳庭欣v李施嬅
張沛樂v梁嘉琪
朱晨麗v吳嘉熙@SG
劉穎鏇v郭藹明
車泳希v梁凱寧
陳逸敏v朱茵

杜如風v譚嘉儀(模) 10-108
姚子羚v游蕙禎 67(+5)-63= 72-63
陳華鑫v黃智雯
陳庭欣v李施嬅
張沛樂v梁嘉琪
朱晨麗v吳嘉熙@SG
劉穎鏇v郭藹明
車泳希v梁凱寧
陳逸敏v朱茵

杜如風v譚嘉儀(模) 10-108
姚子羚v游蕙禎 67(+5)-63= 72-63
陳華鑫v黃智雯 24(+2)-116= 26-116
陳庭欣v李施嬅
張沛樂v梁嘉琪
朱晨麗v吳嘉熙@SG
劉穎鏇v郭藹明
車泳希v梁凱寧
陳逸敏v朱茵

杜如風v譚嘉儀(模) 10-108
姚子羚v游蕙禎 67(+5)-63= 72-63
陳華鑫v黃智雯 24(+2)-116= 26-116
陳庭欣v李施嬅 41(+3)-90= 44-90
張沛樂v梁嘉琪
朱晨麗v吳嘉熙@SG
劉穎鏇v郭藹明
車泳希v梁凱寧
陳逸敏v朱茵

杜如風v譚嘉儀(模) 10-108
姚子羚v游蕙禎 67(+5)-63= 72-63
陳華鑫v黃智雯 24(+2)-116= 26-116
陳庭欣v李施嬅 41(+3)-90= 44-90
張沛樂v梁嘉琪 68(+5)-56= 73-56
朱晨麗v吳嘉熙@SG
劉穎鏇v郭藹明
車泳希v梁凱寧
陳逸敏v朱茵

杜如風v譚嘉儀(模) 10-108
姚子羚v游蕙禎 67(+5)-63= 72-63
陳華鑫v黃智雯 24(+2)-116= 26-116
陳庭欣v李施嬅 41(+3)-90= 44-90
張沛樂v梁嘉琪 68(+5)-56= 73-56
朱晨麗v吳嘉熙@SG 93(+6)-28= 99-28
劉穎鏇v郭藹明
車泳希v梁凱寧
陳逸敏v朱茵

杜如風v譚嘉儀(模) 10-108
姚子羚v游蕙禎 67(+5)-63= 72-63
陳華鑫v黃智雯 24(+2)-116= 26-116
陳庭欣v李施嬅 41(+3)-90= 44-90
張沛樂v梁嘉琪 68(+5)-56= 73-56
朱晨麗v吳嘉熙@SG 93(+6)-28= 99-28
劉穎鏇v郭藹明 116(+7)-20= 123-20
車泳希v梁凱寧
陳逸敏v朱茵

杜如風v譚嘉儀(模) 10-108
姚子羚v游蕙禎 67(+5)-63= 72-63
陳華鑫v黃智雯 24(+2)-116= 26-116
陳庭欣v李施嬅 41(+3)-90= 44-90
張沛樂v梁嘉琪 68(+5)-56= 73-56
朱晨麗v吳嘉熙@SG 93(+6)-28= 99-28
劉穎鏇v郭藹明 116(+7)-20= 123-20
車泳希v梁凱寧 48(+3)-61= 51-61
陳逸敏v朱茵

杜如風v譚嘉儀(模) 10-108
姚子羚v游蕙禎 67(+5)-63= 72-63
陳華鑫v黃智雯 24(+2)-116= 26-116
陳庭欣v李施嬅 41(+3)-90= 44-90
張沛樂v梁嘉琪 68(+5)-56= 73-56
朱晨麗v吳嘉熙@SG 93(+6)-28= 99-28
劉穎鏇v郭藹明 116(+7)-20= 123-20
車泳希v梁凱寧 48(+3)-61= 51-61
陳逸敏v朱茵 33(+2)-75= 35-75